陶瓷或一般陶製品係咪都無得回收？

屋企有啲唔用嘅陶瓷碗碗碟碟想處理
但用過嘅野又唔好意思送比人於是我去查下有無得回收
查一查發現原來陶製品係無得回收，連台灣都係
咁呢堆野係咪只可以打碎之後掉入垃圾桶
唔怪得啲人買餐具一買就用成世仲要買一套一套咁買

塵歸塵土歸土
落公園埋左去
有朝一日會比人掘番出黎

有，社區二手店

變古董

去啲減廢群送俾人，大把人要

好似話可以整成粉再重做？

以前啲古人類遺跡掘出嚟個堆野
通常都係陶碗嚟

我都想屋企附近有間救世軍係度可惜無
有時我都會係自己區個facebook group送下書比人
但用過嘅碗碟真係唔知有無人要

陶瓷都算係自然物料，就算唔回收都ok 嘅
無爛咪二手送俾人lo

衫都有啦 碗碟點會冇
好多餐廳執笠都會低價或者送啲碗碟出去

唔怕 除咗制造用咗能源
陶瓷差唔多零污染

洗乾淨咪得囉，靚嘅我都會要

唔講冷會野 紙膠有人分晒類放落回收箱
轉頭咪又係車晒去堆填區
自己以為好環保分好晒去回收
背後既成本同利潤根本冇公司做
除左金屬

啱呀，我尋日先將幾件明宣德丶萬曆 瓷器 打碎埋係公園，等後人慢慢尋寶

真，根本香港個所謂分類回收已經名存實亡

一邊整咁多廣告 campaign教人環保
一邊任人將市民分類好嘅垃圾dom落堆田
呢個政府做緊乜鳩